{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018396",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 카누"
    },
    "text": "寝具及びアメニティはマネージャーの管理で常に最上の状態を維持し、寝具は高品質ホワイトホテル式で提供されます。また、トナー、エマルジョンなどは毎日清潔のためのパッケージとして提供されます。シャンプー、コンディショナー、ボディソープはKerasysHairClinicで提供されます。全ての客室ではネットフリックス、ディズニー、ユーチューブが無料で視聴でき、LGフューリーケア空気清浄機も備えられています。また、高仕様のPCまたはゲームセンターのゲーム機もすべての客室でご利用いただけます。女性のお客様のためのヘアアイロンが備え付けられており、一部の客室にはバスタブが設置されています。無料Wi-Fiと両方の周波数帯域をサポートする高速マルチ充電器も提供されます。客室にはスマートテレビ、LG空気清浄機、ゲームセンターゲーム機、高仕様PC、電話機、スリッパ、電気ケトル、冷房温度調節システム、椅子やテーブルなどが備えられています。バスルームにはヘアドライヤー、ヘアアイロン、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、入浴剤、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの備品が備えられています。冷蔵庫にはミネラルウォーターや飲み物も備えられており、ロビーで無料でご利用いただけます。特定の客室には高仕様のコンピュータまたはゲームセンターのゲーム機が備え付けられており、一部の客室には高級浴槽とカップルパーティールームを提供しています。客室ごとに特別なスペックがあり、全客室は無料でネットフリックス、ディズニー、ユーチューブ視聴が可能です。ロビーやフロントでは、ボードゲーム、無料のドリンクやお菓子、ドリンク冷蔵庫、電子レンジをご利用いただけます。また、ニンテンドースイッチもレンタルできますし、お箸と携帯電話の充電器は要請すれば提供されます。宿では駐車場を利用でき、満車の場合は近くの公営駐車場を利用できます。客室料金は2人基準であり、追加人数ごとに10,000ウォンが追加されます。訪問客は職員の親切と多様な施設に感銘を受けたとレビューしてくれて、客室の中にはきれいで良い備品が備わっていて位置も便利だと知られています。しかし、一部の客室で電灯が故障するなど、いくつかの不便な点もあったそうです。宿は良い寝床で休息と活力を取り戻そうとする場所です。休息なしには人生がないので、少しでも休息を通じて人生の理由を探ってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "寝具及びアメニティはどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具及びアメニティはマネージャーの管理で常に最上の状態を維持しています。寝具は高品質ホワイトホテル式で提供されています。トナー、エマルジョンなどは毎日清潔のためのパッケージとして提供されています。"
        },
        {
            "question": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープはどのようなものが提供されていますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープはKerasysHairClinicで提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設が客室に備えられていますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックス、ディズニー、ユーチューブが無料で視聴できます。また、高仕様のPCまたはゲームセンターのゲーム機もすべての客室でご利用いただけます。女性のお客様のためのヘアアイロンも備え付けられており、一部の客室にはバスタブも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはスマートテレビ、LG空気清浄機、ゲームセンターゲーム機、高仕様PC、電話機、スリッパ、電気ケトル、冷房温度調節システム、椅子やテーブルなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような備品が備えられていますか？",
            "answer": "バスルームにはヘアドライヤー、ヘアアイロン、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、入浴剤、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの備品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準であり、追加人数ごとに10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿の設備について訪問客の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問客は職員の親切と多様な施設に感銘を受け、客室の中にはきれいで良い備品が備わっていて位置も便利だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "宿の設備には何か不便な点はありますか？",
            "answer": "一部の客室で電灯が故障するなど、いくつかの不便な点が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "宿では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿では駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準ですが、追加人数ごとに10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "宿ではロビーで無料のドリンクやお菓子、ボードゲーム、電子レンジの利用が可能です。また、ニンテンドースイッチのレンタルやお箸と携帯電話の充電器の提供もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 743,
        "QA": 702
    }
}